食過朋友妻 你問我答

如題

真係汁多幾劑？

數唔到

邊個識著你真係慘 垃圾

朋友女朋友定真係老婆
咩情況之下食
一直有keep住
你個frd到底同你有幾frd

點有第一次

女朋友
佢地嘈交
而家冇
好fd

有冇中出

冇

同hall

識唔識我

唔識

佢強姦你定你強姦人

自願

你條J大啲定佢條J大啲

我

樓豬 小心有報應

why

佢唔俾

有冇追住你條撚嚟含

有

Poly?

望住自己朋友有無於心有愧

良心有愧
原來隨便屌閪可毀了人一世

唔係

冇 佢地就分手

好威咩

龘龘龘

怕唔怕佢地分左手
就唔會再搵你

純粹分享下

已經冇搵

試解釋量子力學

有冇用套？

點解返食？

量子力學（英語：quantum mechanics；或稱量子論）是描述微觀物質（原子，亞原子粒子）行為的物理學理論，量子力學是我們理解除萬有引力之外的所有基本力（電磁相互作用、強相互作用、弱相互作用）的基礎。

喺街俾人打唔好問點解

屌你

有無影閃卡

有同冇都試過

圖呢

不了

有冇諗過聊埋佢地一齊玩3p

利申個fd係知，而家仲好fd

有無口爆過

條女幾歲

21

你個fd當條女係sp?

堅？

一開始點氹佢同你扑嘢

屌你老母人渣都不如

有冇諗過係你個fd特登扮嘈交，引你屌佢條女
你個fd就係衣櫃入面睇住打飛機

呢d真係好兄弟
點解我冇

痴撚線

你對topology有咩睇法

冇氹過 佢撩我

THIS

冇睇法

點撩你

你個名同你topic好match

試解釋internal, external 同standard addition calibrations 既分別

我同朋友比

睇到扯左

點解你個friend知道仲會同你咁friend

你大唔大波

你都幾仆街下

既然都係，你地有冇諗過3p?

條女知唔知你個fd知？

佢地散左

佢大

知

佢點撩你

An internal standard is a chemical substance that is added in a constant amount to samples, the blank and calibration standards in a chemical analysis.

External standard ia acompound present in a standard sample of known concentration and volume which is analysed separately from the unknown sample under identical conditions. It is used to facilitate the qualitative indentification and/or quantitative determination of the sample components.

Standard addition is a type of quantitative analysis approach often used in analytical chemistry whereby the standard is added directly to the aliquots of analyzed sample.

你呢d仆街根本就無當你個frd係朋友，因為有當的話根本唔會做呢d仆街野，垃撚圾

係hall傾計

樓主你好撚無尊嚴
咁都可以開POST，你係得既

IS

食過樓主
你問我答

咩叫黑洞

樓主係唔係覺得自己好撚威

黑洞（英文：black hole）是根據廣義相對論所推論、在宇宙空間中存在的一種質量相當大的天體和星體（並非是一般認知的「洞」概念）。黑洞是由質素足夠大的恆星在核聚變反應的燃料耗盡後，發生重力塌縮而形成。黑洞的質量是如此之大，它產生的重力場是如此之強，以致於大量可測物質和輻射都無法逃逸，就連傳播速度極快的光子也逃逸不出來。由於類似熱力學上完全不反射光線的黑體，故名黑洞。在黑洞的周圍，是一個無法偵測的事件視界，標誌着無法返回的臨界點，而在黑洞中心有一個密度趨近於無限的奇異點。

我是什麼？

好撚仆街

什麼是50年不變

有冇女

比人帽過？

五十年不變是指為了舒緩香港對中華人民共和國法治體制及主權移交後的憂慮，中華人民共和國最高領導人鄧小平於1984年提出實行一國兩制、高度自治、港人治港，現有的資本主義生活方式，五十年不變。

冇
冇

老豆老母識游水 我唔識

試分析特朗普何以以強硬姿態威脅攻打北韓。

金仔食左佢老婆

請試解釋相對論

什麼是電腦大爆炸

相對論（英語：Theory of relativity）是關於時空和重力的理論，主要由愛因斯坦創立，依其研究對象的不同可分為狹義相對論和廣義相對論。

中國共產黨屌死自己老母

有冇諗過你將來條女比帽你帶?

很想輕撫你，所以要點？

冇諗過將來有女

佢多唔多水？玩過咩pose?

所以避開你

唔出奇阿
你都係阿媽同你"阿爸"個bestfd 屌出來既

多
大路架囉有乳交

咁大波有冇D？

正，多個老豆

有一個農場，雞嘅數目是鴨嘅四倍，但係鴨又比豬少九隻。
鴨同豬嘅數目係六十七隻。請問農場所有動物嘅腳加埋總共有幾多隻？

返食？

我都想

好靚仔？

442

借黎抖一穫ok?

酒樓阿姐話靚仔囉

抖咩一穫

肥妹?

在實驗室裡，有兩個容量相同的瓶子。第一個培養了一個細胞，而第二個則培養了二個細胞。細胞每分裂一次，需要三分鐘時間。當第二個瓶子內充滿細胞需要三小時，那麼，第一個瓶子也充滿細胞，共要多才時間？

未洗用美極囉

三小時三分鐘

又唔係我嘅點借

個女仔咩身材

以下邊個唔係沙士俾亞嘅四大悲劇

有無沉船

大波少肥

就係沉左

點解無再繼續食？

冇俾人發現真係好彩

B奧賽羅，我讀drama架

share波圖ok？
留佢ig tg睇睇

個fd咁都唔屌柒你？

他朝君體也相同

利申：食過樓主條女 你問我答

佢有新仔

無謂自爆

人類幾時會滅亡？

詳細講佢引你扑野

睇蘇哥心情

追佢啦

try sp？

攬，掃，伸手入我褲

啲人成日話無雷公咁遠
試解釋無雷公有幾遠？

我心情幾差

遠到無陰公

你大條啲定你個FD大條啲

女淫女亦在

屌你老母啲問題同答案笑撚到仆街
點解我會睇晒

如果有一天 汽車與飛機轉眼再不足夠？
你會點做？

會唔會有ww3 ?

但你係係佢地仲一齊既時候帽佢喎

咪講左我

認真post

同你講別害怕

試解釋文化大革命起因（10分）

有冇都要返工

習近平同金正恩仲有侵侵有無可能3p

四海之內_ _ _

詳細？

毛澤東發動文化大革命的出發點是防止資本主義復辟、維護黨的純潔性尋求中國自己的建設社會主義的道路。針對黨內時任國家主席劉少奇、中央書記處負責人鄧小平等的路線政策，毛澤東多次指出了其路線的「錯誤」，由於毛與劉鄧在經濟認識上的差距，他們不同意毛澤東的意見，與毛澤東在社會主義建設路線上發生了對立，出現了尖銳的矛盾。

正是由於這種情況，毛澤東認為黨中央出了修正主義，黨和國家面臨資本主義復辟的現實危險，之前幾年農村「四清」、城市「五反」和意識形態領域的批判，都不能解決問題，只有採取斷然措施，公開地、全面地、由下而上地發動廣大群眾，才能揭露黨和國家生活中的陰暗面，把所謂被「走資派篡奪了的權力」奪回來。

邊間u

攬住，掃背，佢伸隻手入我底褲

在落花流水依首歌裡面 搵一句形容自己

銀河唯一的秘密係咩？ （10分）

有咩動物朝早四隻腳爬，晏就兩隻腳行，夜晚三隻腳走？

每人射左幾多次

自覺心境已有如明鏡

人

天際最強人物

你屌佢多d定你個fd? 可唔可以教我地點樣食朋友妻？

試分析日本偷襲珍珠港背後的陰謀

有報應未

我地攬住，佢用左手掃我背，同伸隻右手入我條uniqlo底褲

我諗個fd多啲
叫朋友搵個淫底女

底褲咩色？(佢果條)

未

真心問 條女話拍拖唔肯扑 點引佢上床？

酒係你嘅朋友

我地喺床攬住，佢用左手上下掃我背，同伸隻右手入我條uniqlo底褲捉我巨龍

黑

average

咁撚假都成十頁

假你又睇

佢粒 lin 咩色

根據相關的解釋說，美國其實早就已經獲取了日本準備偷襲的計劃，而珍珠港這一事件不過就是美國羅斯福的一個苦肉計而已。因為當時的美國在國內善行「孤立主義」的思想，還使得羅斯福的很多援助英、蘇、中等國家的計劃受到制約。

但是作為富有遠見的政治家羅斯福來說，他是很清楚的，如果不能及時援助這些正準備艱苦奮戰的英、中、蘇等反法西斯國家，等到了軸心國確實控制了歐亞大陸後，美國將沒有力氣獨自抵抗已經根基牢固的德、意、日軸心國。所以他認為早一點參戰要比晚一點參戰要有利的多，

可是國內的孤立主義風氣使得人們只貪圖眼前的利益，而不去參戰。所以羅斯福才會以珍珠港作為代價，來喚醒民眾的覺醒和打破孤立主義思想。另外，這場攻擊必須讓日本偷襲成功，因為只有這樣才能激起粉碎孤立主義者參戰的決心。

淺啡

好詳細喇喎

條女正唔正
似邊個明星？

係邊到扑？
未扑第一次之前 點睇佢？
見到條仔咩感覺？

其實唔正

上聯 食包包食飽
下聯？

點解係你張床度

hall
好好傾
fd過夾band

有你呢d朋友真係三生有憾

買包包買窮

喺床傾計

我都覺

試解釋第二次衝擊起因

綠色既帽係咩色？（10分）

第二次衝擊發生於2000年，原因是由於人類對位於南極大陸深層的白之月中沉睡的亞當（Adam）進行接觸實驗的過程中，因實驗情況失去控制導致亞當（Adam）蘇醒並釋放其力量（具體過程可以參考第三次衝擊的過程，張開翅膀，釋放反ATF），引起南極地區大爆炸，海平面上升，地軸偏轉，大部分地區季節發生變化

日日打丁積緊

綠

點解叮噹係藍色

錯

係屌完都唔覺可色

恒大？

多啦A夢最初是被作為批量生產用於照顧小孩子的貓型機器人中的一員。當時身體為蛋黃色、聲音音調較高、有著尖形耳朵。由於正在被生產出來的時候，時空巡邏隊正在追逐一名罪犯，在他們發生時空隧道追逐的時候不巧正好打掉了正在被生產中的多啦A夢的一顆螺絲，由此產生了有獨特性格的多啦A夢。由於被電擊，從很高的地方墜下，險些落入垃圾焚化爐。在即將被焚化爐銷毀之時，被正好遊蕩到此的貓型舞女機器人救出。隨後到機器人養成學校與當初與他一起出廠的機器人學習，此期間多啦A夢的表現很差，被列為不合格的機器人。又由於性格古怪，趨向與存在智能的表現，轉入了放牛班裡去。但是哆啦A夢的成績依然很糟糕，在此期間，他還認識了多啦A夢七小子們。為了安慰多啦A夢，哆啦咪子送給多啦A夢一個銅鑼燒餅，從此多啦A夢愛上了銅鑼燒。劇情暗示著哆啦咪子是哆啦A夢的初戀，而銅鑼燒餅正是多啦A夢初戀的味道。結業後他們一起去參加電視臺的非全新機器人的領養節目，多啦咪子與多啦A夢分別被認養。多啦A夢被還是嬰兒的野比世修誤按「OK鍵」而選中，成為世修的保姆機器人。

多啦A夢很快與世修養成了親密的感情。一日世修在做多啦A夢的塑像時耳朵一直做不好，便對機器鼠下達了「去把多啦A夢的耳朵做得和跟塑像一模一樣」的口誤指示，當時多啦A夢正在午睡，因此耳朵被老鼠咬壞，送到醫院進行治療後，由於局部美觀上的損傷無法進行修理被機器人醫生將耳朵去除。因此多啦A夢哭了三天三夜，淚水將多啦A夢浸沒，被妹妹多啦美發現救出,但身上的黃色的電鍍層被淚水洗掉而成藍色（底色），聲音也變得有些嘶啞。

但是之後多啦A夢為了救被時間罪犯綁架的世修而立了大功，為了紀念，機器人工廠特別製造了大量的迷你多啦。由於看到野比世修家境不好，很大原因是因為他的高祖父——野比大雄從前軟弱無力、欠債鉅額。多啦A夢決心返回20世紀、幫助大雄。而《哆啦A夢》的主要故事也隨著展開。

你指的不同的顏色應該是迷你多啦。

是因為失去耳朵後，頭變成圓型的哆啦A夢，被女朋友們取笑，難過的大哭淚水把身上的黃色塗漆都給洗掉，露出原來的藍底色

點睇巴塞輸30？

咁就冇左10分

點解七點半新聞報導係7:30

試指出毛澤東的功過
btw樓主淺田心小人木丁@*:?!!*@/%#£#$

抵啦

似邊個明星?

欣宜

識貨之人揀咩

點解達哥開台係9：40

欣宜大波啲

個post做乜鳩
雖然你係仆街，但都忍唔住俾個正皮你

三菱

垃圾

被世界遺棄不可怕

呢個post 做乜9

我今晚食咩好？

當時有冇諗過溝咗條女？

正皮畀搞笑答案

趁仲凍食雞煲

馬莎點解要將阿古捷斯掉落地球

梳牙 搶左你答個位添 比番你

點煮咕嚕肉

屌你老母依家好威啊？咁都要開你問我答？祝你早日生花柳死

"雞蛋6隻 糖就兩茶匙 仲有d橙皮"
試就以上食譜制作一樣食物作為是日晚餐

佢摸入你底褲嗰陣你有咩反應同諗緊咩？佢又有咩反應？

掉入末日火山

問:道德撚條撚咩色？

冇出色

點煮牛扒最好食

我成個人呆左，因為本身冇諗過會扑
佢呻吟

巴打幾歲

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

25

請以數目字描述當時條女既呻吟聲（20分）

如果有機會，會唔會再做

737476

唔會

屌你 聽到咁既呻吟聲都扯到 西利

建議答案： 5..55...555...55...55.5.555...555...5..5.

如果營多停產12周，估算香港會有幾多人餓死？

假設北韓與美國開戰，試分析哪一國家會從新韓戰中獲得最大利益，為什麼？

其實係歌詞黎，抽搐尖叫出汗

死仆街 等天收啦

冇，要返工唔可以餓死

乜撚都開post 屌你老母

到底男人心一字馬係點解呢？

咩狗屎垃圾都開你問我答

點解喎

曹宏威博士的看法：
[問] 咩叫男人心一字馬 令匪徒心擔驚受怕?
[答] 心變成一字，平晒

意外黎

有班黑人行緊一條路條路叫咩名?

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=&gt;一堆
黑重=一堆黑人

你係咪覺得自己好撚好笑

你唔死都冇撚用

有無叫過雞

你地一晚最多可以互射幾多次

人渣

食左幾多次
一次玩幾耐

6,7次
通常個幾鐘，有次屌左成晚

依家你同個best fd點

冇咩分別

人渣唔洗多......一個....

同步進行的

internal iliac artery 有邊幾個branch?

歷史題
闡述第二次世界大戰的成因以及解釋戰後國際新秩序的形成

iliolumbar artery, lateral sacral artery, superior gluteal artery, inferior gluteal artery, middle rectal artery, uterine artery, obturator artery, inferior vesical artery, superior vesical artery, obliterated umbilical artery, internal pudendal artery

第一次世界大戰後嘅德國，喺凡爾賽條約下無咗部份國土、特別係奧地利無咗，變成獨立國，國防建設俾人管制，唔准有空軍，唔准入口軍火。經濟就因為要賠錢畀人而崩潰。

後來，德國政府開始唔理凡爾賽條約，又想再整大軍隊。保皇派、德國民族主義者同埋前軍隊將領開始質疑凡爾賽條約，德國民族主義者認定一次大戰戰敗係國內嘅猶太人做成。加埋一次大戰時俄國打輸畀德國，德國利用同俄國蘇維埃政府簽嘅布列斯特－立陶夫斯克條約，吞左俄國9成煤礦、有人口嘅領土，德國開始重整經濟。

1933年開始，由希特拉帶領嘅德國開始走向軍事強國，全國轉到納粹化，成立第三帝國，喺1933至1939年，德國重整軍備就使咗140億。重利用布列斯特－立陶夫斯克條約試凡爾賽條約中唔畀用嘅坦克同飛機。又重新打造凡爾賽條約唔畀嘅軍艦。

1935年，希特拉宣佈恢復兵役制。1936年，希特拉宣佈德國重奪萊茵蘭非軍事區。1938年3月，希特拉宣佈德國同奧地利合併。1939年3月，希特拉宣佈攞咗捷克斯洛伐克除蘇台德地區剩低嘅地方。1939年9月，德軍突襲波蘭，第二次世界大戰爆發

七十年代初，健次與一班童年玩伴關於地球保 衞戰的幻想，在30年後竟然逐一實現；離奇兇案、神秘邪教、蔓延全球的殺人病毒，這些預言，只不過來自那年暑假一班躲在草地建立秘密基地的小學生。那原本已遺忘掉的幻想劇本，竟由神秘角色「朋友」依計劃執行。長大後的健次放棄當搖滾樂歌手，繼承家業當了便利店店長，他發現神秘的「朋友」正進行那瘋狂計劃後，一邊召集舊時好友，一邊尋找「朋友」的真正身份。健次在搜索回憶過程中，漸漸由性格模糊的「湊仔公」變成保 衞地球的正義朋友。這個轉變，其實是「朋友」設下的遊戲圈套，健次卻因此與小時友伴重新會面，認真地跟「朋友」操控的政府鬥爭，展開超過10年的和平保 衞戰。

巴塞返主場贏唔贏到juve?

個名

下期六合彩開咩number

條女咩cup po張圖除左身體咩都blur哂遮哂咪得囉

開左話你知

點解人既屎忽有兩邊

屌 忍唔住繼續追 笑撚到我停唔到

下星期話你知

D
唔po圖

啲屎要係中間出黎

有冇夾腸

今晚食乜好

花生醬走奶

有冇口爆

你想個女仔做你女朋友 佢點講？

btw 似係條女花心 係雞 樓主就係雞蟲

死辣殺樓主。

你每次中出條女所射出既精液蘊含既精子數量係幾多？

佢有新仔，當我地sp算

0，冇中出過

條囡含撚叻唔叻？

咩U?

搞過幾多次？

唔叻
唔答
6,7次

咁你所使用既安全套所蘊含既精子數量呢？

可唔可以forward佢contact俾我

個閪係咪黑色

10億
數過

唔可以

唔答

點解哭泣聲絕無意義?

粒lin咩色

因為它不會扭轉分開的心意

好威？

下面緊唔緊

緊

歐聯睇好邊隊贏?

冇睇開波

有冇渣返佢巨龍

一定有互射啦

Taylor series expansion點解？

Taylor series are used to define functions and "operators" in diverse areas of mathematics. In particular, this is true in areas where the classical definitions of functions break down.

如我知錯 可否乃念最初 ?

再苦都快樂過

媽咪點解點解媽咪點解點解
媽咪點解點解點解啊？

罪的國度
2010-11-13 07:57 PM
#7
媽咪媽咪，我地有d野問你呀！

好呀!你地問丫。

太陽點樣升起，鳥兒點樣高飛，,我地點解生於這地球。

成日問我，為甚麼。呀…哪…呢個問題呢…就…哪…就…

媽咪點解點解，媽咪點解點解，媽咪點解點解，點解哦。唔明白哦，為甚麼？點解世間古怪事冇答案？媽咪，點解年初一唔可以洗頭？點解li座大廈冇咗十三樓？

點解我地抓曬頭，你就不停笑笑口？

吓…因為…親愛的孩子，你絕對的需要知，其實各地有些習慣想你知，等你長大了更加會容易，知道世事如此你便笑又笑。

媽咪，點解點解，男仔唔可以著裙？點解點解女仔一定要斯文？我地不停不停問，媽咪好似好頭癢。

無呀…邊到有啫…

媽咪點解點解，媽咪點解點解，媽咪點解點解，點解啊？唔明白哦，為甚麼？點解世間古怪事冇答案？點解我發燒，媽咪鄒眉頭？點解我考試，媽咪咁擔憂？無論我地幾頑皮，媽咪點都唔會嬲？

你以為啦…親愛的孩子，你絕對的需要知，其實這是母親我心中意思，等你長大了，也不會變遷，關注愛護孩子我是最樂意。

媽咪點解點解，媽咪點解點解，媽咪點解點解，點解啊？

唔明白嗎，問下啦，想知世間所有事既答案。

媽咪，點呀點呀，媽咪，得喇，問啦！媽咪點解點解，點解啊？唔明白啊，好易啫，為甚麼？話你知啦，想知世間所有事既答案。明白道理，重頭學起，擁躍認真的發問…哈哈哈哈！

lm 好學術

光加熱=？

你你朋友講你扑左佢 你朋友咩反應

有冇人同我一樣聽/睇NTR會扯得特別衡

因為我冇女，唔怕NTR

火

積下鳩德啦

agger

唔係好shock，佢話有估過

detail

屌你老母

條女由插隻手落你條褲開始計，
描述佢嘅面部表情變化。
Btw你比佢摸咗幾耐你先有進一步行動？
你同佢嘅進一步行動係咩？

他朝君體也相同

lm長知識

由>
其實係佢主導，佢除衫俾奶我玩

青少年應否猛鬼？

我想問樓主Body-centered cubic 同，face-centered cubic 邊隻個yield stress大啲同點解 你自己想用咩material都ok架

係格劍呀

你小心d

巴打外型一定唔錯
幾淫嘅女要撩都會揀出水able嘅仔撩啦

好意思講出黎 仲開post

人唔屌狗都吠啦

桃園3子同趙雲去睇戲，點解關羽無得睇？

yield strength or yield point is the material property defined as the stress at which a material begins to deform plastically.

face-centered pack得實過body-centered，應該大啲yield stress

因為關羽同張飛（張飛）一齊入場時，由於張飛（張飛）太黑，戲院無法核實張飛（張飛），所以唔比關羽入

神魔抄pad定pad抄神魔？

垃圾驚理得佢抄唔抄

米酒雞係咪米酒+雞？

米+酒雞
米+酒+雞

果斷負皮不解釋

屌過幾多條女?

你覺得攪成咁係佢淫定你淫?

遲d應該會有
殺過人 你問我答

1你信唔信？
大家都淫

比樓豬定條女

why not both

應該係比你個朋友

投過胎 你問我答

試用一百字形容你地扑野過程

你朋友點知

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

嗯啊啊啊啊嗯啊啊啊啊嗯啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊

我唔想瞞

ching 好波，求食女教學!

意外黎，冇野好教

試解釋何謂蟻多會嬲死象？請列點說明和用例子分析。

D都夾到起碼36？ 幾肥？搵張相近身型既圖睇睇

想識樓主 pm我ok?
利申 淫底

利申 非基

嘩 屌你老母條仔一定好撚柒 咁撚樣都仲fd到 係咪好兄弟啊

唔知點解諗起肥苟

雖然我係仆街，但狗公請出返去

你係咪係英國既u讀？

係既話我應該知你邊個

就算係都話唔係啦

你個處俾咗佢?
傾啲咩傾到發生
做完有咩感受

我真絲

有冇食埋個朋友？

樓主 我好撚愛你

食得1條女都有得威

屎味咖喱同咖喱味既屎你揀邊樣

Ust?

對於bomba收8蚊你有乜感受

依家條女仲同緊你朋友一齊？

有話威

多謝

非gay

點解咁多你問我答ff post

GREAT

又話就分手？

係
傾咩唔關事，主要係多手
原來扑野真係正過打丁

屎味咖哩

咪分左，有咩衝突

你有無懷疑過你爸爸係爸爸既朋友

比我更垃圾

樓主死全家

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

我全家都好幸福喎

我下次食完話你知

情境題
假如你深夜個時比三個分別持鐮刀 三角挫同埋偃月灣刀既神秘人襲擊
當下情況危急到唔容許你報警
係只准硬碰情況下你會點做

咩post嚟

條女英文名第一個字

食過朋友妻 你問我答

常識題

請列出世界上最富有、最貧窮、最大、最細、距離上最遠、最近嘅國家

喂

嗰時就分

何必呢

韓國
世界都是韓國的

子母都驚就唔好開啦

第一次咁是但就俾咗個朋友
第一次屌閪有無好快射

冇好在意第一次，有西唔屌？
係好快但佢chur多我兩次

全能既上帝能否創造一個衪不能破壞的石頭？

如果佢又平胸又樣衰你屌唔屌？

其實呢條問題valid咩？
請定義全能

唔屌，我因為佢而更好大波

樓主老母都係雜交下生左樓主呢類垃圾

冇
巴士但唔係做

嗯

試論述核聚變對靈魂重量改變之影響及機制。 (30分)

點解硬幣會導致磁通量改變？

有無打茄輪？

祝樓主早日仆街死 食完人條女都算 仲要拎出黎講 覺得自己好撚威？

冇話好威，其實想講下故咁
不過睇黎大家鍾意同我傾學術多啲
返工唔覆學術post住

你食佢果時佢有冇扯 最後有冇互插互射？

呢啲野要還嘅 最好唔好有女或生女

哪有女

證監會暗示唔比創業板上市全配售，你點睇？

其實唔會

本人唔相信靈魂之說，呢30分我唔要

冇留意

Cum 兄弟

條女姓咩？

有無諗住正正經經搵返個女朋友/sp

想正經搵女朋友，但就grad都未搵到

btw發現巴打一路追post到依家，多謝支持

身邊太多人有上連登，無謂自爆/爆到佢

有無得閒聊佢扑野？通過呢d淫娃好難餵飽

之前有
但係佢發動聖人mode高姿態收我皮
依家幾個月冇聯絡
佢自己都話過佢係大食，但我都唔細食咁

你話你沉左，咁仲有冇掛住佢

因為真係好好笑 忍唔住翻睇一次都仲笑緊

係咪hku

多謝問量子力學嗰位巴打

揾返佢友誼波ok?

樓主無答
睇嚟已經好多人知
應該無乜人會想同你拍拖

佢聖人mode

唔再答係廢事你地收窄範圍啫

唔好咁傻仔啦 屌過咪算
俾你真係同佢一齊到嘅 到時傷心嗰個係你

最近淡忘緊
呢位巴打好有心
坦白講呢個post係我一個知情嘅fd開黎玩鳩我
其實件事係佢哋分手之後發生
亦唔係因我而分
你地當我辯護都冇所謂

Albert 和 Bernard 剛剛和 Cheryl 成為了朋友，他們想知道 Cheryl 的生日日期，Cheryl 最終給他們十個可能日期：

5月15日、5月16日、5月19日
6月17日、6月18日
7月14日、7月16日
8月14日、8月15日、8月17日

Cheryl 分別告訴了 Albert 她生日的月份 和告訴了 Bernard 她生日的日子。

之後Albert就表述： 我不知道 Cheryl 的生日，但我知道 Bernard 也不會知道。
Bernard 回答： 一開始我不知道 Cheryl 的生日，現在我知道了。
Albert 也回答： 那我也知道 Cheryl 的生日了。

究竟， Cheryl 的生日在何時？

咁好感情share ac用
無話辯唔辯護嘅 唔好理人地點睇啦
好多人唔係三言兩語講得清

其實我係等緊其它人問on9問題同你啲答案

好多嘢*

食食下
忽然變左朋友妻

a知b唔會知
啫係月份一定唔會係包含左只出現過一次嘅18同19日
5月15日、5月16日、5月19日
6月17日、6月18日
7月14日、7月16日
8月14日、8月15日、8月17日
b聽完知
啫係日子唔係重覆嘅14
7月14日、7月16日
8月14日、8月15日、8月17日
而b知完a又知
啫係月份冇重覆

7月16日

莊員

唔明

樓主咁幽默唔愁搵唔到女啦

係囉 溝死女啦

我都想係

笑到仆街

點解你要講出黎.
點解食完仲要開Post.
記唔記得你應承過我以後唔好再講我先忍你

屌過樓主將來條女，你問我答

試用板塊構造論説解釋褶曲山形成過程。(5分)

sor冇記性